點解仲有人講得出口話「唔關我事」

五年前928身處美國，當年只能隔住部電話猛睇鋪天蓋地嘅新聞報導，我好驚，好似屠城咁。從未諗過呢啲事會發生係香港，係我引以為傲 — 擁有人權自由嘅香港。
好嬲自己唔係到完全幫唔到手，個種無力感好重，忍唔住係咁流眼淚，個下覺得香港好陌生，好不安唔敢再返嚟，好驚有咩事會直送中共。點解會變成咁？香港人只係想守護自己嘅屋企，到底做錯啲乜？

曾經，我都以為政治離自己好遠。

所以今次我同自己講，無論點都一定要飛返嚟出一分綿力！
我好驚今次唔出，以後再無機會為自己發聲。

我想同個班不問世事嘅港豬講：
條例一過一定好多外資公司考慮撒資，
你會無左份工，飯碗不保。
係咪仲要講返工不了？

特區護照到時會無免簽證，我地過關要同大陸喱排同一條隊，所有嘢都將會「一視同仁」。
以後唔會再有言論自由，唔會再有機會上街俾你爭取民主。

中央可以任意修改法律，你唔會知你幾時講錯嘢，無啦啦犯咗咩罪，點解會俾人捉返大陸受審，諷刺地，今日可以犯聽日嘅罪。
上面法治透明度有幾低我諗個個都知，可以隨時被消失。
我地每個人都可以係桂民海。
咁樣仲關唔關你事？？？

最後香港只會變成中國其中一個二線城市，你真係忍心睇到呢個孕育自己生命嘅地方淪落到不值一提？

真係要醒啦。

一係你就巴屎閉即刻移民當香港係踏腳石算撚數。
走咗以後咪撚再返嚟，所有嘢都唔再關你事。
一係你就做返個人，唔好再置身事外！
根本樣樣嘢都關你事！

好撚憎班偽港撚，平時口講好愛香港好驕傲自己係香港人乜乜柒柒。但就高呼討厭政治，對逃犯條例充耳不聞好似事不關己咁，乜你真係咁撚天真覺得所有嘢都可以唔拉埋政治嚟講？個撚個咪繼續飲飲食食嘻嘻哈哈做自己嘢等前線衝完坐享其成囉！

呢單野已經唔再係啲咩政治冷唔冷感嘅問題，係關乎人權、自由、安全，係香港公民嘅責任。

大家有眼睇，就算琴晚有成103萬人上街，事實證明咗用和理非表達訴求係無撚柒用。
呢個極權政府態度依舊強硬，完全漠視民意，話撚知你500萬定700萬人上街，二讀依舊如期舉行呀屌老母！佢地無諗過同我地市民溝通，簡直視你班港豬為無物。

諗清楚，係邊個帶頭搞事？點解要衝擊立法會？到底係邊個逼到市民變成黑警口中嘅「暴徒」？
唔好本末倒置，我地嘅敵人得一個 — 就係條賣港閪淋病！

我地應該做嘅就係言行一致槍頭對外咁去影響身邊嘅人，身體力行話俾佢地知香港發生緊咩事！
最後即使真係改變唔到，起碼盡力試過。
積少成多，多你一個其實好多。

真心愛港嘅人係唔會咁易放棄，抗爭從來唔會一次就成功。無可否認以前輝煌鼎盛嘅香港已登道岸，97香港主權移交係不爭嘅事實，留戀過去亦無補於事。我地要創造歷史！以後只會更多人發聲！齊心守護我城！！！

我真係好愛香港

見到啲人掛住去玩飲飲食食都唔理真係好唔開心

去買物資
聽到啲人嘅對話係:「琴晚有冇去搞事啊？」「緊係冇啦」

背棄了理想 誰人都可以

敵人係共產黨

那會怕有一天只你共我

小美

連班藝人同kol尋日都去飲飲食食或者旅行 再post上ig

美!!!!!!

好掛住你,你點啊

我寧願佢地乜都唔po都好過話哂俾全世界知佢地don’t fucking care咁，好心寒。

搞佢老母事咩，又唔諗下邊條閪人硬推條送中法出嚟。

小美有緣就會相見啦，已經做好俾人拉既準備

好彩琴日無人唱今天我

睇到好想喊

好驚以後無得光明正大講呢句嘢
肯為自己立場堅定發聲得來不易，畢竟好多位置已染紅。

最心寒係佢哋好proud咁返大陸玩

首歌嘅訊息真係好好，但不宜高歌一曲
我琴晚走個陣都有自己播呢首同年少無知，勁想喊

有同103萬個有心人擦身而過
我一直都係龍頭附近呀，好早到咗政總！

估唔到嘅係勁廢都有去，大跌眼鏡
（雖然未知真偽）

試問誰還未發聲

衝！

幾好幾好，好快又要走啦 我唔想返去呀

由心底敬佩一班義士，人地係用前途同生命守護香港

琴晚搭船返去，望住海景好想大叫：香港真係好靚！！！
睇live睇到天光，我都有喊

話我偏激都好，我真係好撚憎好撚憎人返大陸。

我地已經犯左法

真係唔敢想像二讀三讀過咗之後會點，我唔敢諗。

最撚憎啲人又要話自己係香港人，但又唔撚理、關佢叉事咁
去旅行就大大聲好撚自豪話come from HongKong
做香港人唔撚洗付出阿

睇live 見到打黎打去 眼濕濕

大把哩D拎光環的港狗

我覺得有得走好走
香港真係死緊,救唔到
小美要明白...

似係班友想害勁廢 吹佢有去

又有人被暗角了

2047年之後乜都無啦
仲講乜民主人權自由
呢啲嘢全部都基本法授權畀你
而基本法權力係屬於黨中央
所有嘢都係被中國共產黨控制住
話畀就畀話收就收任意演繹
你估香港真係有民主？
發緊夢咩
醒下啦
香港從來都無呢樣嘢

小美 luv u

啲人成日講 有錢就好走
唔鍾意香港就移民囉
但點解唔係改變緊香港嘅人走
而香港人留番低？

有心無力

唔好返啦 尋日見到大家好團結又互相支持

有福就緊係同享
有難？彩你有尾

我諗琴晚好多人都徹夜難眠

係呀，有份出去個啲擺幾張相上網又俾人話打卡
想用自身影響朋輩又被曲解
最好就個個唔撚出唔撚影相自己銘記於心就岩哂！

我屋企嚟，點解要我走？

好似真係有去，出面post有人話佢ig勁多人多謝佢

咗近距離影撚住都咁撚狠，真係無血性。

班狗好cheap好核突 壓住班女

我都話主權移交係不爭嘅事實，但為自己發聲有做錯咩？人民無權革命？人地俾屎我食都要受？雖然機會係微但好過咩都唔做，豬俾人劏都識叫兩聲啦。

肩肩

移民咁撚易咩，啲港豬咁撚清高不問世事，第時去到第個國家又有政治問題唔通又撇咩！淨係識逃避。

This city is dying，由2011天與地講到而家。
係人都知，但我地唔服輸！

屌你老母琴日仲要有個frd同條女返撚咗大陸追埋啲咩韓狗星 嬲撚到我
唔出嚟都算 你都唔好返大陸下話

做完幾年嘢會即刻返，我認我懦弱，我真係無得放棄個邊所有嘢話返就返，但我深知我一定唔會長留個到，個根始終係香港

港女好勇，琴晚rthk衝出去好多都係女仔嚟
好叻女

呢啲咪文化入侵，自由行開放後變到勁嚴重，往時邊撚到有人會返大陸！唔好講咩上面變左好多發達咗好多，班友只係見唔到底個浸咋，咁撚鍾意唔好落返嚟上去住啦！

我身體仲有好多人都係覺得唔關佢地事
仲有人會話我咁得閒去遊行
老豆老母仲講“行得正企得正驚咩”
我尋晚見到班義士被狗打
我真係忍唔住喊出黎
我真係好中意香港呢個地方
我唔會移民
我死都要死返係我出世既地方

美 你啱無可能掉低所有嘢

大家唔好再屌00後港女
尋晚好多前線都係00後同港女

但唔去美國我係香港都可能同班港豬一樣淨係識飲飲食食唔理政治嘢 係出咗去先知道世界係咁大，政治有幾咁黑暗。。

港女仲勇過啲男人

尋日下午我流晒汗有個女仔畀把風扇我

我琴晚返到去好心痛 一嚟有朋友係告士打道嘅義士被捕⋯ 二嚟要有一批自願犠牲嘅人企出嚟發聲 為自由民主抗爭⋯

黃雨 魚蛋 64 69我全部都有去 但換嚟啲咩？

岩！落地歸根
如果700萬人有一半知道呢條閪例有幾嚴重，我諗已經顛覆成個立會

琴日爬鐵欄都係女仔扶我

有無搵律師？辛苦哂佢地
呢啲嘢唔係講笑，真係面臨坐監前途問題

舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

大把人都覺得唔關佢事，唔知咩心態

我都想知，想睇下佢地個腦咩構造

諗到去羅湖都有d驚

好好睇 翻睇過5次

當危難嘅時候 就知人間有愛
琴晚爬嚟爬去 都有巴打扶我⋯

放晒⋯

庾文翰

係，我次次睇都喊
最尾個集平行時空，四分鐘拍哂沙士金融風暴
仲有gina同細家明講要做個好人，喊到仆街

睇到好想喊....

琴日全街廣東話真係好幸福
我願意日日落街

我都眼濕濕 諗到12號我男人老狗真係忍唔住流馬尿

咁就好 應該短期去唔到澳門/蟈

冇去好地地做乜要吹佢有去呀

可惜嘅係 我哋無組織 4點就戰敗 相信班犬汲取琴晚經驗 會重新部署⋯ 同埋11/6拉嘅人未必再咁易放返⋯

好失望 對呢個香港

有D人真係去打卡,仲自拍...

MAY

去來把撚啊?

咪係，仲要係負皮王

聽到有人話好似去年宵咁
點都好啦召集到103萬人絕對唔容易！

快撚啲死返上大陸添呀！

你前度大

大劉真係奶野了

係咪遊行緊嗰陣聽到 我有講過呢句

現在 你賜予任務 然後 我受命如奴
再爭辯 和諧無路訴

聽日見

女人聲嚟

家明
聽晚見！！！

確實有好多人都係黎湊熱鬧自拍打卡
以喚起外國關注黎講 有呢班人都係好重要
後續嘅事就唔洗勉強佢地

無嘢 咁唔係我

有無人知 如果我澳洲讀緊書反黎比人拉左 仲可唔可以反澳洲繼續讀書？ 係香港唔會比我出境或者澳洲唔比我入境

灣仔有人唱

咩國籍？

國籍係香港 我係拎visa去讀書

尋晚凌晨係灣仔跪係度喊左。，

雖然會嬲但真係鬧黎冇用

愈鬧愈分化

已經係ig del曬呢班廢人

好想放棄

遊行被標籤為亂港 暴徒
共產黨依方面高港豬幾班

物極必反
我相信一切會變好

我都係 好憎人排隊飲喜茶食海底撈 文化入侵嚟嘅根本

革咩命呀
諗多咗啦
依家有言論自由都唔敢提民主改革
以為投過票出個聲就叫民主
繼續叫啲下一代出嚟示威
未到2047年香港自由已經收窄咗
到時示威係犯法
真係推佢地落火坑

Tvb岩岩播琴日嘅事
兩老係到笑鳩人收錢 搞事
我琴日係現場見到好多上左年紀嘅人都講
今次多左後生仔
覺得自己之前點解唔出多d 點解兩老會咁

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

推

我覺得出發點都係好事，琴日熱死辣辣都肯出嚟，理撚得佢係咪真係只係為影張相

我都有啲擔心，仲要返美國做嘢

我屌

門有去？

同意
兄弟爬山 各自努力

只係想喚醒港豬沉睡的良心

我都mute撚哂

唔好！

笑而不語

麻妹 好似仲天真過呀嬌

講得無撚有錯！

唔好怪佢地，始終好多廢老成長背景同我地唔同
佢地理解唔到我地點解咁反共
唔好同佢地嘈

推呀！

多謝mm

12號加油

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

係11號!!!

即刻去幫推

唔係話12號頭班車咩

11晚開始有留守
各位小心

我尋日一家大細出去 老爺奶奶都去埋
行到終點已經好夜 怕老人家危險唯有走
沿住海皮行去摩天輪
見到維港兩岸 我覺得香港真係好靚
呢個咁靚咁好既地方唔可以搞成咁 我愛我土生土長既地方

點會無大是大非既時候 唔會假膠

冇得鬧咁多 佢地最叻就係話 民主就係各有各意見 你逼佢同你企同一陣線就係極權
我唔會怪佢地唔行岀黎 呢個係佢地自己既選擇 但佢地一定要有承受後果既覺悟 到時真係香港淪陷既時候 佢地冇資格屌任何野 因為呢個係佢地自己既選擇

我真係唔想自己住左咁多年既香港 因為呢條on9條例而變成大陸

大把人對事件不聞不問，甚至完全唔知有示威。

同事A：咩事？唔知，冇興趣理。
同事B：我中立。
同事C：呢啲嘢關你撚事咩。

美美加油

我地每一個都真係好愛好愛好愛香港

門

呢個真，我唔會逼人表態廢事話我專制過共產黨
但避而不談真係可悲

好似倪匡咁講，共產黨唔信得過！

我見琴晚開始多人post嘢！佢地終於醒覺啦

一齊加油

就天光喇

今日必勝！！！！！！